大家估下拜登會之後搞d咩抗疫政策？

見佢打咁多疫情牌
我估佢第一件事會比返錢世衛